美國又準備印1.9T出嚟，大家覺得呢舖大富翁幾時restart

諗諗吓發覺班00後10後真係慘過食屎
基本上一入game就冇空格